你地會點樣放低單戀對象

有緣無分也沒辦法

我每次輕則要斷聯絡，過一年半載先忘記到
但如果經常會見又有交流，例如同學/同事，有咩方法可以忘懷
我d朋友成日話，唔得就快搵下一個，每次咁拖只會好難搵到另一半，但我真係需要d時間

葩飯崇禎通寶錢幣業者表示同意我們的關係企業

放唔低

吾系甘明

咁可以點

我之前都好似你咁 有個要兩年有個要十個月
但我最近個個好快 兩個月 而且要講hurt今次hurt過之前個D幾倍

我覺得最重要既係你自己要想走出去
因為之前我好願意沈溺係個種唔開心之中
就好似那誰個句
「沒有恨過便更加仿似 白過半生冷清清」
如果你有呢種感覺 就走唔到出去
所以 要有一個好強烈既感覺 要走出去

其次你要識得重新定義段回憶
我今次一開頭就重新定義左
又失戀or唔開心 定義為一次學習 蛻變
而事實上 佢都真係改變左我好多
但其實我係經過左好多既思考 同自己傾計 同人地傾計
去諗出今次失敗係咩原因 然後將呢段回憶定義為一堂課
而唔係一段 失敗 唔開心既過去

當然你會話好難用理性既角度去定義一段感性既回憶
但係我當日就係做到 而家我諗返起當日 我都係想同佢講返一聲多謝

最後我唔知呢個你啱唔啱用
因為我自己係咁 你要識得分辨個唔開心係邊到黎
我之前就會成日唔開心 而當自己唔知道自己點解唔開心既時候
就會以為自己因為佢唔開心 但其實可能唔係 只係因為現實生活有D野令到你自己唔開心但你自己realize唔到

歡迎樓主繼續問我 有咩可以繼續傾架 加油！

其實有時都唔係話冇嘗試同第d異性相處 但就真係對唔出感覺

單戀的現實與理想

同左個好有好感既fuckboy攬攬錫錫完之後，單戀對象已經極速消失係我腦海中，冇再諗住佢，退一步發現呢個世界好大原來仲有更多選擇。

一齊都唔一定開心

日日返學都要見到真係好辛苦

其實有咩放唔底

搵下一個係最快既方法，如果你話需要一啲時間，都係藉口黎，你係想睇你同你單戀個對象係咪真係冇得救，到你認為真係完啦你先係真正既放低咗

我都試過單戀，其實放低佢好簡單，只要佢好明確咁拒絕你，你最多都係頹返幾日，跟住咪又係一切照舊，快啲搵下一個，快啲忘記佢

超級認同要識分辨唔開心既感覺係點樣得黎

但我就唔係好識點樣分辨

我會反問自己係因咩而唔開心，想用第三身角度去睇番我同佢既事

但諗過幾次都係解答唔到自己，想死

有同其他異性傾下
但發現同佢出街傾偈真係好開心
行過一間舖頭 一個emoji會諗起佢啲on9嘢

佢話真心當我做朋友
但諗起返唔到去以前咁開心咁傾
而家一日講兩三句嘢
有乜為呀

叫我幫手買野 情人節送俾人

即放低

可能我仲ff有一絲希望可以一齊

好岩我睇. 好有道理. 頹返幾日應該ok ...

鳩做鳩玩，一年半載會淡

最好當佢係熟人
意思係唔交流咁多
唔傾心事
唔再交心
唔會同佢分享生活點滴
慢慢就會放低
利申: 放低緊

巴打～ 有咩令到你唔去追佢啊？同埋點解你覺得有少少希望？